雲南蝗災，廣西水災，吉林肺炎，香港暴動，美國制裁

厲害了，我的國